唔好比手足落單 唔好比絲打落單 香城online 要組隊玩

唔好比手足落單
唔好比絲打落單
都話香城online 要組隊玩

如果見到有手足 有絲打 有巴打一丁友行麻煩拉埋佢地入你地小隊
毒撚玩家怕醜唔敢出聲
單機玩呢個Game 好危險

推

真係唔好單機

兩面夾攻，一面狗一面牛屎黑佬，大家一定要小心，千祈唔好落單

光復香港 時代革命

push

PUSH
見有人單丁，可以提醒佢去銅鑼灣

救救毒撚啊

拉返單丁玩家入隊啊